嗌外賣叫走韮芽 永遠唔走 今次特登話自己敏感

韮菜敏感 芽菜敏感
即刻一條都見唔到
佢仲驚過我

下次試下嘢飲走冰 話自己冰敏感先

冇圖 拉！

On9/10

冰敏感 咁你會唔會水敏感

牙齒敏感...

你上個post
至話做緊兵
依家走冰? 對冰敏感?
我哋擔心咗你咁耐
玩9我哋呀?

我對冇 gif 嘅 post 有敏感

水同冰好似唔同野黎架

Fig?

牙齒對冰敏感唔得？

邊個走 就加邊個料

gif?

成日叫牛腩麵走青都冇走青
下次我又試下先

我對青頭敏感

好彩我唔係

咁係對溫度敏感
唔係對冰敏感

女神話對你敏感

牙齒敏感唔係敏感丫

對飯同水都敏感 點算